一名前線抗爭者給香港市民的信 (加少少820睇法, 唔可以袋住先!)

818香港人完成左170萬人流水式和平集會, 唔需要警察維持秩序, 再次在係世界見證下完成壯舉
820, 佢地唔捉砍人既人, 820 佢地凌虐恐嚇老人家

無論政府獨唔獨立調查, 5大訴求 缺一不可,
立即落實全面雙普選時間表, 唔可以袋住先

呢度有封信, 本身想818讀, 但太逼太大雨所以冇做到

一封前線抗爭者給香港市民既信

大家好, 我係一名夢遊前線抗爭者, 我知道係最近有部分人唔明白前線既目的,或者覺得開始失去焦點, 希望大家用幾分鐘時間去聽一聽前線既心聲

運動持續兩個月, 政府依然固步自封, 警隊不斷升級暴力鎮壓, 特別係針對女示威者, 同好多無辜市民

我地失去左6個寶貴既生命, 失去眼睛, 同好多鮮血, 面對數以百計既檢控同罪名,

前線每次既行動都會去建立一個防線去保護和理非有充夠時間徹退, 冇錯呢一條脆弱不堪既防線, 不斷被清場, 不斷重新轉場再黎過

有D人覺得係冇意義, 係好天真, 係好傻, 白白送頭, 大家又知唔知點解要咁做, 呢條防線正正就係香港核心價值既防線, 不斷被無情既踐踏同摧毀.

但我地永遠唔會放棄去建立同守護呢條防線, 直至戰到最後一兵一卒, 原諒我地就係咁傻咁天真.

呢一場絕對係一場光復香港既時代革命, 落實五大訴求正正係一場由下而上爭取民主既運動

係一場有血有汗既運動, 我地前線既手足, 我地唔怕風吹雨打日曬雨淋銀包干塘, 我地唔怕警棍胡椒噴霧催淚彈,

我地唔怕像膠彈,布袋彈, 海綿彈, 水炮車, 我地唔怕有卧底會隨時禁低我地, 我地唔怕俾警察插贓嫁禍, 我地唔怕俾假新聞沫黑

我地唔怕白衣人持刀持棍既恐怖襲擊, 我地唔怕被檢控被人酷刑對待同承受牢獄之災, 我地通通都唔怕

你知唔知我地最怕既係咩, 我地最怕既係大家突然會同政府妥協, 我地最怕坐完監出黎香港仲係未有雙普選

我地最怕用生命死諫既義士既遺志會被遺忘, 我地最怕如果有一日佢地隻眼醫番好但打開隻眼都見唔到張選票,

我地最怕2014既悔恨會再重演多次, 我地最怕30年前既歷史會再重演多次,

香港之所以會有今日既亂局, 完全係因為特首唔需要向市民向民意負責, 完全係因為基本法已經變成廢紙, 完全係因為警察已經變成左公安

呢場運動係香港爭取民主最後既機會, 如果失敗左香港既核心價值將會全面沉淪, 文化將會全面被消滅, 所以我地已經唔可以將呢個責任交俾我們的下一代去做

我地寧願做一個痛苦既人, 都唔要做一隻快樂既豬, 我地可以為左原則公義捨棄所有既野包括生命, 但我地絕對唔會為左生存而捨棄原則同公義

前線應承大家會以最謙虛既態度去聆聽去改善, 盡量不受傷, 不流血, 不被捕, 保持理智, 運用智慧去戰勝敵人.

大家可唔可以應承我地, 係落實全面雙普選之前, 大家永不放棄, 永不割席, 五大訴求, 缺一不可, 光復香港, 時代革命

多謝大家
無名前線上

我就黎頂唔順啦
又話黎明前係最黑暗?
宜家仲唔撚夠黑暗?
香港人就黎比人打死斬死啦
有冇國家幫呀屌你老母
國際組織垃圾

撐住

推

前線越來越少人 唔係一句咩 核彈都唔割就可以出番曬嚟

我要全世界知道前線唸咩

邊有 818冇上gear炸

全面升級

唔要袋住是但一樣先

五大訴求 缺一不可

睇到心痛

我怕件事變左做成立獨立調查會就完結左

我怕政府捉醫院打老人家果兩個出黎交數就完左件事

化怒氣為力量, 今次衰咗香港就真係玩完
永不放棄, 永不割席, 五大訴求, 缺一不可, 光復香港, 時代革命

多謝各崗位手足, 多謝香港人

我唔要2014既悔恨重演

呢場運動係香港爭取民主最後既機會, 如果失敗左香港既核心價值將會全面沉淪, 文化將會全面被消滅, 所以我地已經唔可以將呢個責任交俾我們的下一代去做

你唔怕，但我地怕。。・

怕失去左你地！
好好保護自己同前線，唔好戀戰，唔好死守

要散，要閃！ 散完可以再集合。。。但先要唔好比人拉同受傷先可以再集合到

我地係愛香港，但更愛你地呢班年青人。

我明呀

但係我哋都要頂住呀

放心

我意思係大家唔好袋住先就得

場仗仲好長

香港人背水一戰
寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。

前線應承大家會以最謙虛既態度去聆聽去改善, 盡量不受傷, 不流血, 不被捕, 保持理智, 運用智慧去戰勝敵人.

場仗唔知幾時遠, 大家加油, 一路進化

幾時完

唔好袋住先

冇得傾
唔應承5大訴求就繼續抗爭
5大訴求係底線

我只係講番以前點解要起防線

唔係叫大家打陣地戰 邊個負皮

係, 最低要求,

仲未計之後咁多新事件

個老人家鬧佢黑警就要受咁樣對待

五大訴求 缺一不可

KEEP FIGHTING

721

推

五大訴求缺一不可

最好加埋解散警隊

重整警隊

不要袋住先

睇到眼濕濕

推到俾全世界睇

冇得縮 冇得妥協

缺一不可!

唔可以交俾下一代

未解決! 唔要握手 唔要妥協

香港之所以會有今日既亂局, 完全係因為特首唔需要向市民向民意負責, 完全係因為基本法已經變成廢紙, 完全係因為警察已經變成左公安

前線野冇人推

唔可以袋住先

唔好忘記我地要D咩

唔要袋住先!

5大訴求 頭四個都係因為冇雙普選先會衍生出呢D咁荒謬既事

謝謝你地, 要智取

牌唔知推唔推到

612
721
728
811

落實全面雙普選時間表???
仲時間表??????????

獨立啦屌

香港人睇撚左個撚屌時間表20幾年呀

借po，一齊上twitter做文宣！

冇問題

我都想 你成立左軍隊先

次序錯
要成製造權力真空以革命組織取而代之
再改組成軍隊
希望你明

林鄭正仆街, 我幾個月無砌高達啦

先*

5個就係5個

應該係要POPO掉轉槍頭

或者輸出革命

武力對撞一定唔係出路,
要多線進行

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

多謝義士🙏🏻

做保標!

永遠尊重前線

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
823人鏈
五大訴求，缺一不可

無論如何，support

酷刑罪

支持立即落實真雙普選，要改變現行既垃圾制度先有機會還義士同真香港人公義

Push

下次可以試下交俾集會舉辦方代為朗讀出黎.

光復香港時代革命

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

多謝前線
818你地做得好好，多謝你地顧全大局
以後請放心去做

喊死我
和理非依家都要煲大雙普選呢個訴求。
本身諗住如果林鄭回應兩個訴求都袋住先，但睇完你呢篇，我覺得唔可以放棄。
雖然不能衝在前線，但永不割席！多謝你地嘅付出。

nice speech

幫手推

幾時有831 宣傳？死線係幾時？
出面完全冇消息。依家出面冇 focus.

叫價一定叫到最大,

而且根本好合理, 我知有D人覺得未審就釋放可能有違反司法公正

但我覺得一審就會重判, 所以唔可以掉低俾人捉左既人

唔要妥協味, 一妥協就拖到2047

大家一定要堅守五大訴求底線

光復香港 時代革命

其實應該全民皆兵 而唔係將責任放晒落前線到

文宣兵都係兵 要全世界都知香港咩事

up

五大訴求, 缺一不可

你啱
見住前線手足一個又一個俾黑警濫捕實在太令人心痛
同埋拜託大家一定要用人數上去救番不幸落單被捕嘅手足

只可以特赦，但係呢一個好難。
不過律政司可以睇嗰啲證據，之後決定證據不足而唔起訴。only way to do it legally.

應承您，Love u

放心喇
錢都冇得袋啊

一定要落實普選，五大訴求

眼見前線一次比一次咁少人
希望大家至少保持不離不棄
戰至一兵一卒都唔要袋住先
利申 夢遊到開始覺得好攰既前線

唔可以再少, 加強文宣就即係加強盾既力量

有盾就有士氣, 有士氣敵人就會怕 會理虧!

唔可以放棄，一齊鸁一次

推推推

//我地寧願做一個痛苦既人, 都唔要做一隻快樂既豬//

預左以年計。
堅持到底，就係咁簡單。

真, 起碼到2020立法會選舉

推呀！

8 2 3 人 鏈

而家一定唔可以就咁算！

預左場仗有排打，一定唔會咁輕易就收貨算數點都唔會割蓆同離棄所有前線嘅手足 要萬事小心 盡量不被捕不受傷

黑警死全家

今次一輸 真係乜都冇
我地既原則 低線乜都冇哂
唔好太著重外國o既幫助
我只係希望大家記住呢句

無𢣷世界再冷漠 這永遠的希望
在人潮下吶喊 這正義之火必可奔放

唔好再睇狗乸啦

一定唔可以

一陣搵D自己人查就仆街

721
811

冇睇過

閪格女人博上位 (就算唔係差婆都睇得出)

加油

我要雙普選

抗爭到底 光復香港 時代革命

唔要2014年既悔恨

永不放棄

五大訴求 缺一不可!!!!
光復香港 時代革命!!!!
多謝手足!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無論點都好
五大訴求，缺一不可

記住我地係人

唔係動物, 唔要圈養, 唔要拘束!

只要唔係一個民選政府，送中2.0 ，3.0隨時都可以出現，所以雙真普選係十分緊要。

612 721 811

到時一國一制, 送都唔洗送

五大訴求，缺一不可！
我地一齊努力 一定會贏嫁

無論任何層面 包括經濟層面
都必需要落實五大訴求

否則香港只會加速成為棄子或者同中共一齊攬抄

五大訴求，缺一不可!!

香港警察 知法犯法

打遊擊流動太快 同埋一星期2日實在太攰
好多人跟唔上就會走先顯得人少
睇返8月5 其實係越來越多勇武

如果打返陣地戰就會好多人（但對我方傷害太大）

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

林鄭打緊咩牌,

打緊敵不動我不動既牌囉

想市面回復平靜, 唔回應訴求下慢慢降溫

咪發夢喇

絕對唔會dup低你地，推

香港人冇得再輸

安全第一

有效果就得, 佢識BUY TIME

我地都可以BUY TIME, 俾時間文宣煲湯煲到佢火足!

其實遊擊戰先拉得最多
8.5、8.11兩日都係遊擊戰嚟，每日拉百幾二百個
陣地戰損傷最慘重嘅728只係拉49人，721直頭拉得一個

唔係咁講

係佢地轉左開始狂捉人 先變左打游擊

如果仲打陣地真係會一次過圍死幾百個人

喺地鐵睇到眼濕濕

多謝前線手足的付出，請唔好再受傷或被捕，每一次都好心痛

我地明喇,核彈都唔割

多謝對家不停補足燃料

喊死，五大訴求，堅持到底

屌你地班前線
多謝你地為大家付出
更加多謝你地不割大家
放心！你地放核彈 我都唔割！

都係嘅
不過我覺得兵分多路呢種玩法真係不宜再搞
兵力愈分散，戰線愈多，被捕嘅機會就愈大

上星期6 D鬼冇收獲!

星期日更加好波, 170萬好感動

Pish

END GAME, 但呢場END GAME有排打

大家都要珍重，我相信未去到終極升級，到時一齊攬炒。

查篤撐

寧可站著死，不願跪著生

push

老孫推翻滿清都十幾年時間，中共叛國都用左廿幾年，要支持落去，衣家我地缺嘅係裝備

人手上熱門

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

多謝巴打！多謝勇武承受咁多壓力都唔割席
我應承你，五大訴求一日未落實，一日都會堅持

小粉紅幫到手

用智慧去抵抗敵人💪🏻💪🏻💪🏻

五大訴求

缺一不可

我覺得我地缺既係民族意識
當年清朝全國都對清朝死心, 因為皇族內閣玩鳩清朝人民
但香港人呢?
200萬入面, 有部分純粹同情, 有部份純粹憎警察, 有部分唔中意政府, 只有少部分想推翻中共政權, 就係發夢個幾萬人
所以好難搞
香港人太唔團結, 某程度上

認同，成件事已經係去到冇得傾嘅地步
五大訴求 缺一不可
不接受任何替代或袋住先方案

五大訴求 決一不可

永不割席

推
五大訴求 缺一不可

可以一步步來,

老毛都唔係一次過整死蔣公

香港人dna唔係咁易變到
正如中國小農dna一樣

已經變得好快, 5年炸

其實實際時間計抗爭只係半年都冇

宜家踢緊冰島對蝗馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

我哋隊有700人受傷

和理非只係觀眾席上既支持者，818無啦啦沖左落場攪下氣氛

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=土共

我係廢🀄️，唔會接受袋住先！!

五大訴求
缺一不可

P牌推

唔會, 齊上齊落

五大訴求 缺一不可！
核爆都唔割 勇武和理非

集氣俾前線呀

可以譯做英文版嗎？

大家一齊頂住！
五大訴求，缺一不可！

我都想 你係想譯定叫我譯

搵人譯我d英文

辛苦哂你地！
不割蓆，不篤灰，不分化
呢種精神係一定會長存
香港人，尤其係前線手足，加油呀！要頂撚住呀！
多謝你地！

搵緊

高志森都有千幾個LIKE

前線既野冇人LIKE

p牌仔幫手推 正評唔到

支持防守勇武
衝真係冇用

所有野都會以唔損兵為前題

推啊

Tui

永不放棄, 永不割席, 五大訴求, 缺一不可, 光復香港, 時代革命

推，五大訴求

拜託大家每日訓醒都好怕見到被割蓆

一輸就一齊輸
所以要齊上齊落

點解咁少人推

唔可以袋住先！ 五大訴求 缺一不可

屌你，放催淚彈

齊上齊落
無得袋住先

屌，推上熱門la仆街

喊左多謝你地呀前線

多謝同辛苦你地
五大訴求 缺一不可

五大訴求係同一樣野

唔可以砍件上

823政府必須回應五大訴求
否則
全民準備全面升級行動

821元朗 823人鍊 824觀塘機場

手足多謝你！！！
堅守五大訴求
寧化飛灰，不作浮塵

加油巴打
過去2個月既前線辛苦了
大家撐住

五大訴求，缺一不可!

推呀

一定撐到最後！五大訴求缺一不可

一蚊雞保鑣

唔會有割既可能，前線唔好嫌大家陀手lung腳唔割大家就得。
出聲屌既人，只係怕有前線受傷，被捕，好多人心靈脆弱到已經頂唔順再見到呢d 畫面。所以先會多多意見樣樣都話唔好做，真係唔係割，係好似父母果d煩。其實前線做咩都唔會再有人割

頂多陣，就到9.9
所以9.9前希望前線真係唔好打硬仗，一定要0受傷0被捕咁騷擾下對方算。
因為9.9 係壞消息既話，又無哂前線既話，香港就game over

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

次次好似上星期六就太好啦。義士散哂，班暴徒狗上哂gear堵路

第一次遊擊都係好成功，鬼預左有但佢用埋鬼黎打人咁仆街好難攪。

光復香港，時代革命

我知

所以5大訴求唔可以砍件上

PUSH
========
[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

我呢個廢老應承你
冇錯，今次之後，再冇機會

好撚多3毛帶住風向走呀！

巴打，得閒幫幫手救香港

我一人之力推post咋！

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

保證

如果港人接納"獨立調查委員會"

最終必定砍件上

5千萬%

721 811

推！

不分和勇，永不割席
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

前線加油！多謝你地唔割和理非，我欠你地一世

拒絕袋住先

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

應承你地，永不割席、永不放棄

堅持到底

手足，大家一齊撐住

五大訴求，缺一不可

我要真普選

多謝前線道出心聲

根本無得袋住先，黎的把戲已經玩咗香港人好耐

五大訴求，缺一不可

香港人堅持

前線加油

無前線唔會有今日

9.9咩事？

美國國會復會

仲要撐到去10.1

本人在此起誓，點都唔割

我冇嘢講 我要見律師

5大訴求 缺一不可！

絕對唔可以同政府妥協！
吸取14年嘅教訓
五大訴求，缺一不可

我地最怕既係大家突然會同政府妥協, 我地最怕坐完監出黎香港仲係未有雙普選

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

共勉之

Pushhhhhhhhh

多謝前線手足

支持前線手足一切決定！

永遠支持前線

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

如果咩都抗爭唔到
到時一定對唔住咁多位前線巴打
五大訴求 缺一不可

有興趣可以上fb睇完整版

一直諗唔明前線諗咩

直到睇到呢篇

是

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

同意！

林鄭成功令我哋We Connect
下一步..........

你去自殺啦，幾時死得呀

光復香港，時代革命

多謝你地一直嘅付出
永不放棄

講得好好～
我地唔要做快樂豬～
努力辛苦都在所不惜～！

香港人加油～

P牌不能推,只能留言
加油!

睇到前線被狗捉之後既對待 覺得自己真係好對唔住你地 多謝你地

係 99都未必即刻做野

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

真 好多都好後生

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

前線加油
不被捕

821 823

612 721 811 820

821元朗靜坐

823 人鏈

7婆條8婆唔下台條氣唔順

應承你地，絕對唔會放棄！
你地都要答應我，要hit and run！
我再承受唔到你地比黑警禽獸虐待
前線，我地永遠係一家人！

袋住先=慢性自殺
不可一不可再

袋住先= 慢慢傾一個廢既方案

五大訴求 缺一不可！

五大訴求，缺一不可。
寧化飛灰，不作浮塵。
光復香港，時代革命。

推
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

美國幫緊
9月復會

成年人

講真，現在政府最大威協的就正正是前綫弟兄姊妹，如果你哋從未出現或半途撤出，这場運動绝絕对对吾会有今日之成果，我深深感激及驚嘆你们的智慧和勇敢之餘，同時亦担心你们会出事，勝利在望，全賴有你们

多謝你

袋咩袋
袋你老母
五大訴求全部同我做曬佢啊屌你老母
五大訴求 缺一不可
利申 前線撚

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊撐住大家

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

支持前線!! 有冇咩實質行動可以幫到手

轉職做勇武

利申和理非開 但係想睇10 月 1 死線會點而積極諗緊轉職勇武拖時間

推
不會放棄

勇武行動停左、冇衝突場面，代價就係抗爭急速降溫

唔要袋住先

五大訴求缺一不可（已經係最低消費）

冇得傾

推阿

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

估計政府唔會袋住先

係用假對話加派錢SPIN走哂民意

保護好自己 一齊BLACK BLOCK

買裝俾冇錢既學生

前線手足咁辛苦都仲撐緊
所以你點都要撐住啊

p牌表示想正評

推

絕對唔會袋住先
唔可以再犯2014既錯

多謝你地

永不放棄, 永不割席,
五大訴求, 缺一不可,
光復香港, 時代革命

寧死不屈 嗚嗚

推
多謝曬前線手足

多謝你，我地一定唔會放棄

呢場運動得兩個結局，一係就係勝利，一係就攬抄

光復香港，時代革命

我哋缺嘅係團結、互信
團結由信任開始
但係 部分冷氣軍師/泛民
情願信虛無縹緲嘅民意
似有還無嘅捉鬼
fc唔到嘅小道消息
都唔願意信前線活生生嘅手足

太多包袱 太多顧慮
就係唔願意跟前線放手一搏

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

無真雙普
係救唔到義士

一定要有

有真雙普根本唔會有頭4個訴求

睇到好痛心
前線加油，永遠支持你地同呢場運動，永不割蓆同袋住先

多謝前線，我信你地，永不割蓆

頂住 都行到呢一步 唔好放棄 唔可以放棄

推
612
721
811

推
頂住呀dllm...

8.23 香港之路需要每一個香港人

推！！

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

推呀!!!

5大訴求 缺一不可!

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

大家唔會放棄

支持！

其實要重組警隊同警監會，警監超廢。

我明
最近感覺係一路敗仗
越黎越多的手足受傷被捕
中共人民鬥人民 黑社會一個未拉
五大訴求一樣都未成功
大量五毛入侵分化

到今日為止 我地都連tvb未打得低
日日屋企播住假新聞
家中兩老面對咁的情況都係未醒覺
日日返到屋企都好辛苦

狗仔做完勁多錯野

宜加開始想洗底 同時想引示威者犯錯

想SPIN番去示威者做錯

好惡搞

一定要文宣, 唔可以令人唔記得POPO做過咩

同埋一定要落實5大訴求!

應該係政府比住三兩樣先

但永遠唔好忘記612，721，811

義士嘅受傷同受嘅屈辱

警方執法嘅不法不公不義

政府嘅無能

要繼續抗爭

所以要六大訴求

其實仲有好多